知唔知邊度做精神測試

我夠喇，我已經用左好多時間證明自己係正常人。 每次有一d 特別既言論發表，我都用大篇幅文字解釋，避免有人當我係精神病！

但到最後，我都說服唔到人，仲要比一班人笑！ 我覺得最唔抵既係，我要掛住精神病個名比人歧視，又唔可以享受社會福利。

如果真係咁，我寧願拎傷殘津貼，起碼2000幾蚊都compensate 到少少，我而家係乜都無，仲要爭政府20幾萬！

我唔想再證明我無精神病，我夠喇！有無人知邊度test

真係癲癲地

你係咪fans 黎架，個個po都回既！！

你有幻覺

喂，fans 唔怕認wo !!!!!!! 我又唔會傷害人既

不如你做我fans 啦

你開咁少po, 連你個character 係點都未知

我成日回post 你得閒留意下我